個個又話要攬炒，宜家對家出盡力幫手你咁驚做乜，我開心到瞓唔着

攬炒唔係口號

諗起陳茂波個收成期一步一步俾自己摧毀緊 我就好心涼

港豬中產離地撚就一齊攬住仆街死啦

話唔定我無產又無業又無樓

聽朝就去申請綜援 等佢地養埋我

跟隨習主義思想回歸一國一制

唔知收成波點睇國安法

一國一制是個好東西呀

真，港元點跌，美國取消乜都好都唔會搞到我地班窮撚。

聽日去申請綜援同公屋先

基本大法好！

美國都要遵守

#yup一早換晒美金 買晒美股 mpf又轉晒美股基金

當初啲人仲笑鳩人無聊 搵嘢黎搞

花生已準備就緒

加速攬炒主義

大家換曬美金

股票mpf 買曬美女未

佢實好嬲好嬲

但又冇得唔奶唔奶

直奔封建制度

咪同我爭呀

邊個仆街俾負皮

你係咪剛剛買樓呀

咁夾埋二人申請間大啲既公屋？我唔介意蝕抵少少一齊住

巴打我地一齊去外國結婚

返嚟一齊申請二人

得閒仲可以格下劍

我們都是中國人，邊個有外國護照就係漢奸走狗